{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 베네치아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。 未成年者は両親と一緒にいる時だけペンションに入室できます。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する際には、ペンションでお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守って利用しなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際、毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 IPTVとWiFiが利用でき、客室内には無線インターネットと有線インターネットが設置されています。 またペンション周辺にもワイファイゾーンがあります。 バーベキュー場を利用する際には、時間に合わせて利用する必要があります。 バーベキュー場を使用した後はゴミを分別して一ヶ所に集めなければなりません。 売店やコンビニエンスストアはペンション内にスーパーがあり、基本的なマット販売品が提供されています。 ペットと一緒に入室可能で、中小型犬は追加料金があります。 駐車でき、鳳浦海水浴場が近くに位置しています。 客室からは海が見られます。 周辺の観光地としては、鳳浦港会センター、チュルポ港会センター、テディベアファーム、束草海水浴場、アバイ村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室する際にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒にいる時だけペンションに入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室する際には何か制限はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する際には、ペンションでお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような宿泊条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用客のマナーに関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何が利用できるインターネット関連の設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、客室内には無線インターネットと有線インターネットが設置されています。またペンション周辺にもワイファイゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には、時間に合わせて利用する必要があります。バーベキュー場を使用した後はゴミを分別して一ヶ所に集めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には売店やコンビニエンスストアがありますか？",
            "answer": "ペンション内にスーパーがあり、基本的なマット販売品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能で、中小型犬は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、鳳浦港会センター、チュルポ港会センター、テディベアファーム、束草海水浴場、アバイ村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 720
    }
}